同姨仔兩個去睇愛情片 被女朋友班姊妹撞到正

女友上一次發咁大脾氣應該係半年前，扑野時我叫錯名，叫個卡通女角色個名

今次發脾氣拎返件事出來，話我冇佢心，兜兜轉轉嘈了幾日終於入正題 問點解要同佢妹去睇戲
我就話因爲張飛到期，最後一日張埋去囉，然後冷戰一星期
今時今日班女人唔止蠱惑，仲要脾氣差

求高人指點如何氹返女朋友

女友個妹係咪特別好砌

姊妹丼

切J

識食

通常細妹靚啲

真定假

分享吓先啦

你又知

鳥胺酸 馬前卒 狗爪邊 龍虎豹
傳說中呢4樣野有巨大既秘密。。。

有冇扑過佢個妹先?

想聽你點解釋叫條女個妹去唔同條女去

同埋老老豆豆 有無屌過人先

想知咩卡通女

叫佢做個西口西面表情，扮到好串
要佢忍耐keep住哩個樣扑，睇佢捱到幾多秒

然後叫錯條女名，叫其他人 仲要係卡通角色

花師奶？

如果有個dom 就黎過期
係咪又同個姨仔用埋佢
唔好嘥啊